從今日開始我地要張公墓員＝稅金小偷

要卑視所有做公墓園既人 由其紀律部隊